心靈投注

大邱 半大1.5 + 8.5b

邊個負皮

-1c

大邱 半大1.5b ❌
大邱 8.5b ✅

即場 悉尼 獨贏高水

大邱 半大1.5b ❌
大邱 8.5b ✅
即場悉尼 獨贏 ❌

希拉爾 半大

大邱 半大1.5b ❌
大邱 8.5b ✅
即場悉尼 獨贏 ❌
希拉爾 半大
艾納斯 獨贏

大邱 半大1.5b ❌
大邱 8.5b ✅
即場悉尼 獨贏 ❌
希拉爾 半大 ❌
艾納斯 獨贏

大邱 半大1.5b ❌
大邱 8.5b ✅
即場悉尼 獨贏 ❌
希拉爾 半大 ❌
艾納斯 獨贏 ✅

大邱 半大1.5b ❌
大邱 8.5b ✅
即場悉尼 獨贏 ❌
希拉爾 半大 ❌
艾納斯 獨贏 ✅
伊巴 -1

訓先聽日睇答案

大邱 半大1.5b ❌
大邱 8.5b ✅
即場悉尼 獨贏 ❌
希拉爾 半大 ❌
艾納斯 獨贏 ✅
伊巴 -1 ❌

針撚到

大邱 半大1.5b ❌
大邱 8.5b ✅
即場悉尼 獨贏 ❌
希拉爾 半大 ❌
艾納斯 獨贏 ✅
伊巴 -1 ❌
696盤
紅鑽盤

識買了

多謝樓豬